好心港共搵李桂華叫業主減租, 效果一定大過柒婆呼籲

話晒都係大導演
上業主office黎智英式抄家